今個月，恒指跌穿26000

暫時唔入MPF住

升入跌唔入？

咁樂觀

太樂觀，直穿25000

說好的熊二反彈完9左？